\chapter{Topologia Usando uma Métrica}
  \label{ch:topologia_usando_uma_metrica}

  Vamos ver como a métrica (distância) é utilizada para descrever
  aspectos topológicos dos espaços métricos.
  Veremos como uma métrica é utilizada para descrever
  \emph{convergência de seqüências}
  (Definição \ref{def:espaco_metrico:convergencia_de_sequencias}) e
  \emph{continuidade de funções}
  (Definição \ref{def:espaco_metrico:continuidade:sequencias} e
  Proposição \ref{prop:espaco_metrico:continuidade:bolas}).

  Neste capítulo, $(X,d)$ é um espaço métrico.


  \input{1/02/01_sequencias_e_convergencia}
  \input{1/02/02_continuidade}
  \input{1/02/03_topologia_com_bolas}

